娛樂台公子會係咪愚台最神秘嘅組織

娛台僅有嗰幾個女仔都比佢哋食晒

好彩小妹我潔身自愛

??

點

佢疑似娛樂台公子會成員

小妹古墓派..

愚台deep state